Master of public health / epidemiology and biostatistics一問

本身讀science, 讀完呢科對於轉field入DH有無幫助?
讀呢科既人係咪用黎升職多過轉工?

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

冇。EB係for啲人讀mphil/phd

讀得呢科都係搏入dh

一年300人畢業
成個篇制得<60人
你話呢

有咁多咩

Following

謝謝回覆

你本身係醫生或護士就機會大d

本身唔係醫療人都好難讀完MPH 就入DH

bio底都有機